![header](https://capsule-render.vercel.app/api?type=waving&color=bd93f9&height=220&section=header)

# Olá <img src="https://raw.githubusercontent.com/MartinHeinz/MartinHeinz/master/wave.gif" width="30px"> meu nome é Luiz

<p align="center">
    <a href="https://discord.com/channels/@me/833330477447381012">
        <img src="https://img.shields.io/badge/LuizPedro-8385-7289DA?style=flat-square&logo=discord&logoColor=white" alt="discord" />
    </a>
    <a href="mailto:luizpedrosousa64@gmail.com">
        <img src="https://img.shields.io/badge/-luizpedrosousa64@gmail.com-7289DA?style=flat-square&logo=Gmail&logoColor=white&link=mailto:luizpedrosousa65@gmail.com" alt="gmail"/>
    </a>
</p>

Eu sou um estudante de **frontend** que ama a vastidão da tecnologia e está sempre procurando ser melhor do que ontem! :cat:

• Atualmente focado em **Ambiente CSS3**, **Typescript**, **React** e **Elixir**

```javascript
const myLife = () => {
  return {
    name: "Luiz Pedro",
    age: 18,
    passion: "Frontend",
    freeTime: "Faço o melhor café do meu bairro",
  };
};

do {
  myLife();
} while (alive);
```

![header](https://capsule-render.vercel.app/api?type=rect&color=ff5555&height=2&section=header)

## <img src=".Github/icons/statistics.svg" width ="20px" alt="statistics"/> Github status

<a href="https://github.com/LuizPedroSousa">
  <img height="150em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=LuizPedroSousa&theme=dracula&show_icons=true&layout=compact" alt="linguagens mais usadas">
  <img height="150em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=LuizPedroSousa&theme=dracula&show_icons=true" alt="Luiz Pedro status" />
</a>
<br/>
<br/>
<br/>

![footer](https://capsule-render.vercel.app/api?type=waving&color=bd93f9&height=220&section=footer)
